Data
The design follows these general principles. Each player is assigned a
unique number (playerID). All of the information relating to that player
is tagged with his playerID. The playerIDs are linked to names and
birthdates in the MASTER.csv.

The dataset is comprised of the following main csv data:
MASTER - Player names, DOB, and biographical info
Batting - batting statistics
Pitching - pitching statistics
Fielding - fielding statistics
It is supplemented by :
AllStarFull - All-Star appearances
HallofFame - Hall of Fame voting data
Managers - managerial statistics
Teams - yearly stats and standings
BattingPost - post-season batting statistics
PitchingPost - post-season pitching statistics
TeamFranchises - franchise information
FieldingOF - outfield position data
FieldingPost- post-season fielding data
ManagersHalf - split season data for managers
TeamsHalf - split season data for teams
Salaries - player salary data
SeriesPost - post-season series information
AwardsManagers - awards won by managers
AwardsPlayers - awards won by players
AwardsShareManagers - award voting for manager awards
AwardsSharePlayers - award voting for player awards
Appearances - details on the positions a player appeared at
Schools - list of colleges that players attended
CollegePlaying - list of players and the colleges they attended
